【懷舊】有無手足好掛著蘇斯克查呀？

好懷念果陣既獌呀
唔算最勁，但好有heart

而家既獌？含撚啦
摩狗

啱啱開始睇波就係佢退左休之後一年

我由細睇到大，睇到佢退休果陣好唔捨得